而家想讀返個mba

人過30，想報返個mba part time讀下..
有無巴打可以分享下 ust 嘅 mba program..

你想讀嚟做乜先
MBA都唔係讀書嘅 係俾你識人

而家經濟差左 應該易入左 策略正確

我已經有個 MSc master, 讀d好 technical 科目
工作又好似到咗樽頸位.. 做咗幾年mgr, 好安逸
本來想今年跳下，但經濟又差咗..
你問我，我主要都係想識下不同背景嘅人咁囉

太易入，又好似無乜挑戰性

我都有做下電子商貿，
但想做大，就會綁手綁腳..
又無乜人脈..

讀mba, 純粹係想升上去公司高層..
同時，唔想自己太technical, 想equip下business sense.

有無巴打可以講下 ust 嘅mba?
網上search都係得排名，但無乜人討論過..

ou

認真post, 無人答

依家興dba

一般人真係有需要讀MBA得幾個情況，就係你係大公司做而且知道公司有升職機會/你下份工想target大公司，而且你對自己能力有信心，咁你就去讀，因為MBA對於你提升能力上講白D真係無乜用，係令到你個CV更好睇姐。

但MBA你唔好諗住識到咩人，真係for識人嘅係GBA，你係MBA只會識到一堆Fresh Grad又或者同你差唔多嘅人。

但如果你有翻幾百萬係身，又無供樓壓力，當消磨下時間/興趣嘅話可以去讀。如果唔係你留返幾十萬投資仲好。

其實上黎拎意見意義不大

不如去open day (好似唔係咁叫）問下聽下真實意見好過啦

利申 有mba 但非emba

你本身讀咩？

數學... & risk management

Emba就多猛人 , mba不了

咁多負評..

報咗先？third and fourth round （三大）都黎緊啦喎

1st round 報咗，俾咗conditional offer，仲諗緊讀唔讀...

UST?

得ust出咗？

CU and HKU 我都有offer但我等緊UST

UST 1rd round 出咗啦.. 2月尾收到 offer..
我本人淨係報咗 UST, 無報其他u..
你會點揀呢3間mba?